《反斗奇兵4》最新預告

安仔

今集巴斯戲份少左好多

D劇情咁似前3集各抽精華拍成一集咁...
有玩具否應自己係玩具
胡迪又質疑自己玩具的價值
一個新環境，有大佬玩具唔比新到玩具走

之前又話今次講愛情多...

見好就收啦罷睇

no feel ☹️toy story already end at 3

又玩政治正確
relate性別認同個D

收嗲俾錢買飛啦
感動呀童年回憶呀blah blah blah....

迪迪尼想食住條水上

似玩existential crisis多

睇完條trailer覺得Bo peep成個奸角咁
同埋件新玩具好樣衰下又冇咩特色

最後一定係胡迪拉埋寶貝去寶尼度

一開始播嗰段sad版"You've got a friend in me"想點？

香港仲搵唔搵得返劉青雲張衛健，
定係又轉人

冇劉青雲張衛健一定睇返英文版算

大帥哥應該會配返

呢個系列咁紅
實請返佢哋啦

睇完預告唔係好想入場睇

第三集其實已經完。

X2,好似啲橋已經玩過晒,睇落冇乜新意

pixar淨係睇畫都值得入場了
而且toy story情義結 點都會入場

係
唔開第4集
留個美好既回憶仲好